1. 問題: PyTorch中用於建立神經網路層的基本模組是什麼？
   - A. torch.Tensor
   - B. torch.Module
   - C. torch.NeuralNet
   - D. torch.Layer
   - 答案: B. torch.Module
2. 問題: 在Scikit-Learn中，哪個函數用於劃分訓練集和測試集？
   - A. train_test_split
   - B. train_test_divide
   - C. train_split_test
   - D. divide_train_test
   - 答案: A. train_test_split
3. 問題: PyTorch的哪個函數可以用來計算梯度下降？
   - A. torch.optim
   - B. torch.gradient
   - C. torch.descent
   - D. torch.calc
   - 答案: A. torch.optim
4. 問題: 在機器學習中，過擬合(overfitting)是指什麼？
   - A. 模型在訓練集上表現不佳
   - B. 模型在測試集上表現不佳
   - C. 模型在訓練集上表現過好，但在測試集上表現不佳
   - D. 模型在訓練和測試集上都表現不佳
   - 答案: C. 模型在訓練集上表現過好，但在測試集上表現不佳
5. 問題: 在Scikit-Learn中，用於構建隨機森林模型的類別是什麼？
   - A. RandomForest
   - B. RandomForestClassifier
   - C. ForestClassifier
   - D. TreeClassifier
   - 答案: B. RandomForestClassifier
6. 問題: 在PyTorch中，用於資料加載和前處理的模組是什麼？
   - A. torch.utils.data
   - B. torch.preprocessing
   - C. torch.dataset
   - D. torch.loader
   - 答案: A. torch.utils.data
7. 問題: Scikit-Learn中用於資料標準化的類別是哪一個？
   - A. StandardScaler
   - B. Normalizer
   - C. MinMaxScaler
   - D. DataScaler
   - 答案: A. StandardScaler
8. 問題: PyTorch中，哪個類別被用來定義損失函數？
   - A. torch.Function
   - B. torch.Loss
   - C. torch.Criterion
   - D. torch.nn.Module
   - 答案: C. torch.Criterion
9. 問題: 在機器學習中，'隨機梯度下降'（SGD）通常用於解決什麼問題？
   - A. 特徵選擇
   - B. 優化問題
   - C. 資料前處理
   - D. 模型選擇
   - 答案: B. 優化問題
10. 問題: Scikit-Learn中用於模型評估的函數是什麼？
    - A. evaluate_model
    - B. test_model
    - C. score
    - D. assess
    - 答案: C. score
11. 問題: 在PyTorch中，用於建立神經網路的父類別是什麼？
    - A. torch.nn.Module
    - B. torch.nn.Network
    - C. torch.nn.Layer
    - D. torch.nn.NeuralNet
    - 答案: A. torch.nn.Module
12. 問題: Scikit-Learn中，用於進行主成分分析（PCA）的類別是什麼？
    - A. PCA
    - B. PrincipalComponentAnalysis
    - C. PCAnalyzer
    - D. Decomposer
    - 答案: A. PCA
13. 問題: 在PyTorch中，哪個類別被用於建立卷積神經網路？
    - A. torch.nn.ConvNet
    - B. torch.nn.ConvLayer
    - C. torch.nn.Conv2d
    - D. torch.nn.CNN
    - 答案: C. torch.nn.Conv2d
14. 問題: 在機器學習中，哪種方法常用於解決分類問題？
    - A. 線性迴歸
    - B. 主成分分析
    - C. 決策樹
    - D. 梯度提升
    - 答案: C. 決策樹
15. 問題: Scikit-Learn中，用於生成訓練集和測試集的函數是哪個？
    - A. split_data
    - B. train_test_split
    - C. divide_dataset
    - D. split_train_test
    - 答案: B. train_test_split
16. 問題: 在PyTorch中，哪個模組被用來處理影像資料集？
    - A. torchvision
    - B. torchimage
    - C. torchpics
    - D. torchgraphics
    - 答案: A. torchvision
17. 問題: Scikit-Learn中用於進行k均值聚類的類別是哪一個？
    - A. KMeans
    - B. ClusterMeans
    - C. KClusters
    - D. MeanCluster
    - 答案: A. KMeans
18. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於應用活化函數ReLU？
    - A. torch.relu
    - B. torch.nn.ReLU
    - C. torch.activation.ReLU
    - D. torch.functions.relu
    - 答案: B. torch.nn.ReLU
19. 問題: 在機器學習中，哪種演算法常用於回歸問題？
    - A. SVM
    - B. Logistic Regression
    - C. Linear Regression
    - D. Decision Trees
    - 答案: C. Linear Regression
20. 問題: Scikit-Learn中，哪個模組包含了資料前處理工具？
    - A. sklearn.preprocessing
    - B. sklearn.data
    - C. sklearn.transform
    - D. sklearn.utils
    - 答案: A. sklearn.preprocessing
21. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立一個全連接（dense）層？
    - A. torch.nn.Dense
    - B. torch.nn.FullyConnected
    - C. torch.nn.Linear
    - D. torch.nn.Connect
    - 答案: C. torch.nn.Linear
22. 問題: Scikit-Learn中用於計算模型的交叉驗證分數的函數是什麼？
    - A. cross_val_score
    - B. validate_score
    - C. cross_validate
    - D. model_evaluation
    - 答案: A. cross_val_score
23. 問題: 在PyTorch中，哪個包含了資料變換和標準化的工具？
    - A. torch.data
    - B. torch.transform
    - C. torch.utils.data
    - D. torch.preprocessing
    - 答案: C. torch.utils.data
24. 問題: 在機器學習中，哪種演算法常用於多類別分類問題？
    - A. 線性回歸
    - B. 決策樹
    - C. 支持向量機（SVM）
    - D. k-最近鄰（k-NN）
    - 答案: D. k-最近鄰（k-NN）
25. 問題: Scikit-Learn中用於特徵降維的技術之一是什麼？
    - A. 主成分分析（PCA）
    - B. 線性迴歸
    - C. 梯度提升樹
    - D. 隨機森林
    - 答案: A. 主成分分析（PCA）
26. 問題: 在PyTorch中，用於建立批次標準化的類別是什麼？
    - A. torch.nn.BatchNorm
    - B. torch.nn.BatchStandard
    - C. torch.nn.Normalize
    - D. torch.nn.Standardize
    - 答案: A. torch.nn.BatchNorm
27. 問題: Scikit-Learn中用於進行支持向量機分類的類別是哪一個？
    - A. SVC
    - B. SVClassifier
    - C. SupportVectorClassifier
    - D. VectorMachine
    - 答案: A. SVC
28. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於將資料集劃分為批次？
    - A. torch.utils.data.DataLoader
    - B. torch.utils.data.BatchLoader
    - C. torch.data.Batch
    - D. torch.load.DataBatch
    - 答案: A. torch.utils.data.DataLoader
29. 問題: 在機器學習中，用於解決非線性問題的常見演算法是什麼？
    - A. 線性迴歸
    - B. 決策樹
    - C. 主成分分析
    - D. 隨機森林
    - 答案: B. 決策樹
30. 問題: Scikit-Learn中用於自動參數調整的工具是什麼？
    - A. GridSearch
    - B. AutoParam
    - C. ParameterSearch
    - D. GridTune
    - 答案: A. GridSearch
31. 問題: 在PyTorch中，用於構建序列神經網路模型的類別是什麼？
    - A. torch.nn.RNN
    - B. torch.nn.SeqNN
    - C. torch.nn.Sequential
    - D. torch.nn.SeriesNet
    - 答案: C. torch.nn.Sequential
32. 問題: Scikit-Learn中用於進行羅吉斯迴歸的類別是哪一個？
    - A. LogisticRegression
    - B. LogitRegression
    - C. RogisticModel
    - D. RegressionLogit
    - 答案: A. LogisticRegression
33. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於將神經網路模型轉換為訓練模式？
    - A. model.train()
    - B. model.training()
    - C. model.to_train()
    - D. model.set_train()
    - 答案: A. model.train()
34. 問題: 在機器學習中，哪種方法常用於特徵降維？
    - A. 決策樹
    - B. k-最近鄰
    - C. 隨機森林
    - D. 主成分分析
    - 答案: D. 主成分分析
35. 問題: Scikit-Learn中，用於產生多類別假資料的函數是什麼？
    - A. make_multiclass
    - B. generate_classes
    - C. create_multiclass
    - D. make_classification
    - 答案: D. make_classification
36. 問題: 在PyTorch中，用於建立梯度下降優化的類別是什麼？
    - A. torch.optim.SGD
    - B. torch.optim.GradientDescent
    - C. torch.nn.Optimizer
    - D. torch.train.Gradient
    - 答案: A. torch.optim.SGD
37. 問題: Scikit-Learn中用於資料分類的決策樹類是什麼？
    - A. DecisionTree
    - B. TreeClassifier
    - C. DecisionTreeClassifier
    - D. ClassifierTree
    - 答案: C. DecisionTreeClassifier
38. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立捲積層？
    - A. torch.nn.Conv2d
    - B. torch.nn.Convolution
    - C. torch.nn.ConvLayer
    - D. torch.nn.Conv
    - 答案: A. torch.nn.Conv2d
39. 問題: 在機器學習中，哪種方法常用於處理分類問題的不平衡資料？
    - A. 隨機森林
    - B. 資料過取樣
    - C. 線性迴歸
    - D. 梯度提升
    - 答案: B. 資料過取樣
40. 問題: Scikit-Learn中，用於進行主成分分析（PCA）降維的類別是什麼？
    - A. PCA
    - B. PrincipalComponentAnalysis
    - C. PCADecomposer
    - D. FeatureReducer
    - 答案: A. PCA
41. 問題: 在PyTorch中，用於建立Dropout以減少過擬合的類別是什麼？
    - A. torch.nn.Dropout
    - B. torch.nn.Drop
    - C. torch.nn.ReduceOverfitting
    - D. torch.nn.Omit
    - 答案: A. torch.nn.Dropout
42. 問題: Scikit-Learn中用於進行線性迴歸的類別是哪一個？
    - A. LinearRegression
    - B. RegressionLinear
    - C. LinRegressor
    - D. SimpleLinearRegression
    - 答案: A. LinearRegression
43. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於計算交叉熵損失？
    - A. torch.nn.CrossEntropyLoss
    - B. torch.losses.CrossEntropy
    - C. torch.nn.EntropyLoss
    - D. torch.loss.CrossEntropy
    - 答案: A. torch.nn.CrossEntropyLoss
44. 問題: 在機器學習中，哪種方法常用於處理遺漏資料問題？
    - A. 資料插值
    - B. 隨機森林
    - C. 資料標準化
    - D. k-最近鄰
    - 答案: A. 資料插值
45. 問題: Scikit-Learn中，用於生成聚類分析假資料的函數是什麼？
    - A. make_clusters
    - B. generate_cluster_data
    - C. create_clusters
    - D. make_blobs
    - 答案: D. make_blobs
46. 問題: 在PyTorch中，用於建立一個長短期記憶（LSTM）網路層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.LSTM
    - B. torch.nn.LongShortTermMemory
    - C. torch.nn.RNN_LSTM
    - D. torch.nn.RecurrentLSTM
    - 答案: A. torch.nn.LSTM
47. 問題: Scikit-Learn中用於進行隨機森林分類的類別是哪一個？
    - A. RandomForest
    - B. ForestClassifier
    - C. RandomForestClassifier
    - D. ClassifierForest
    - 答案: C. RandomForestClassifier
48. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於儲存訓練好的模型？
    - A. torch.save
    - B. torch.model.save
    - C. torch.export_model
    - D. torch.nn.save
    - 答案: A. torch.save
49. 問題: 在機器學習中，用於生成合成資料擴增資料集的方法是什麼？
    - A. 資料增強
    - B. 特徵選擇
    - C. 資料降維
    - D. 資料歸一化
    - 答案: A. 資料增強
50. 問題: Scikit-Learn中，用於進行高斯混合模型聚類的類別是什麼？
    - A. GaussianMixture
    - B. MixtureModel
    - C. GaussianCluster
    - D. ClusterMixture
    - 答案: A. GaussianMixture
51. 問題: 在PyTorch中，用於建立二維最大池化層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.MaxPool2d
    - B. torch.nn.MaxPooling2d
    - C. torch.nn.PoolMax2d
    - D. torch.nn.TwoDMaxPool
    - 答案: A. torch.nn.MaxPool2d
52. 問題: Scikit-Learn中用於進行主成分分析（PCA）的類別是哪一個？
    - A. PCA
    - B. PrincipalComponentAnalysis
    - C. PCADecomposer
    - D. PCAModel
    - 答案: A. PCA
53. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立一個單層感知器？
    - A. torch.nn.Perceptron
    - B. torch.nn.SingleLayer
    - C. torch.nn.Linear
    - D. torch.nn.SLP
    - 答案: C. torch.nn.Linear
54. 問題: 在機器學習中，用於解決過擬合問題的一種技術是什麼？
    - A. 特徵選擇
    - B. 交叉驗證
    - C. 網格搜尋
    - D. 資料標準化
    - 答案: B. 交叉驗證
55. 問題: Scikit-Learn中，用於進行羅吉斯迴歸分析的類別是什麼？
    - A. LogisticRegression
    - B. LogitRegression
    - C. RogisticModel
    - D. RegressionLogit
    - 答案: A. LogisticRegression
56. 問題: 在PyTorch中，用於建立軟最大化（Softmax）層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.Softmax
    - B. torch.nn.SoftMaxLayer
    - C. torch.nn.MaxSoft
    - D. torch.nn.SoftMaximum
    - 答案: A. torch.nn.Softmax
57. 問題: Scikit-Learn中用於進行K均值聚類分析的類別是哪一個？
    - A. KMeans
    - B. KCluster
    - C. ClusterKMeans
    - D. MeanCluster
    - 答案: A. KMeans
58. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立一個一維卷積層？
    - A. torch.nn.Conv1d
    - B. torch.nn.Convolution1d
    - C. torch.nn.ConvLayer1d
    - D. torch.nn.OneDConv
    - 答案: A. torch.nn.Conv1d
59. 問題: 在機器學習中，用於選擇最佳模型參數的技術是什麼？
    - A. 資料標準化
    - B. 特徵降維
    - C. 網格搜尋
    - D. 資料增強
    - 答案: C. 網格搜尋
60. 問題: Scikit-Learn中，用於進行支持向量機（SVM）分類的類別是什麼？
    - A. SVMClassifier
    - B. SupportVectorClassifier
    - C. SVC
    - D. VectorMachine
    - 答案: C. SVC
61. 問題: 在PyTorch中，用於建立批次標準化（Batch Normalization）層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.BatchNorm
    - B. torch.nn.BatchNormalization
    - C. torch.nn.NormalizeBatch
    - D. torch.nn.BatchNorm
    - 答案: D. torch.nn.BatchNorm
62. 問題: Scikit-Learn中用於進行羅吉斯迴歸的類別是哪一個？
    - A. LogisticRegression
    - B. LogitRegression
    - C. RogisticModel
    - D. RegressionLogit
    - 答案: A. LogisticRegression
63. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立一個長短期記憶（LSTM）網路？
    - A. torch.nn.LSTM
    - B. torch.nn.LongShortMemory
    - C. torch.nn.RNNLSTM
    - D. torch.nn.LSTMNetwork
    - 答案: A. torch.nn.LSTM
64. 問題: 在機器學習中，哪種方法常用於處理類別不平衡問題？
    - A. 隨機森林
    - B. 交叉驗證
    - C. 資料過取樣或欠取樣
    - D. 特徵降維
    - 答案: C. 資料過取樣或欠取樣
65. 問題: Scikit-Learn中，用於進行隨機森林回歸的類別是什麼？
    - A. RandomForestRegressor
    - B. RandomForestRegression
    - C. ForestRegressor
    - D. RegressionForest
    - 答案: A. RandomForestRegressor
66. 問題: 在PyTorch中，用於建立自適應平均池化層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.AdaptiveAvgPool
    - B. torch.nn.AvgPool
    - C. torch.nn.AdaptiveAveragePooling
    - D. torch.nn.AdaptiveAvgPooling
    - 答案: D. torch.nn.AdaptiveAvgPooling
67. 問題: Scikit-Learn中用於進行高斯過程迴歸的類別是哪一個？
    - A. GaussianProcessRegressor
    - B. GaussianRegressor
    - C. ProcessGaussianRegression
    - D. RegressionGaussianProcess
    - 答案: A. GaussianProcessRegressor
68. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於將模型轉換為評估模式？
    - A. model.eval()
    - B. model.evaluate()
    - C. model.testing()
    - D. model.set_eval()
    - 答案: A. model.eval()
69. 問題: 在機器學習中，用於特徵選擇的常用方法是什麼？
    - A. 資料增強
    - B. 隨機森林
    - C. 逐步回歸
    - D. 交叉驗證
    - 答案: C. 逐步回歸
70. 問題: Scikit-Learn中，用於進行主成分分析（PCA）降維的函數是什麼？
    - A. PCA
    - B. decompose.PCA
    - C. reduce.PCA
    - D. analysis.PCA
    - 答案: A. PCA
71. 問題: 在PyTorch中，用於建立一個單層感知器網路的類別是什麼？
    - A. torch.nn.Perceptron
    - B. torch.nn.SLP
    - C. torch.nn.Linear
    - D. torch.nn.SingleLayerPerceptron
    - 答案: C. torch.nn.Linear
72. 問題: Scikit-Learn中用於進行聚類分析的K均值演算法的類別是哪一個？
    - A. KMeans
    - B. ClusterKMeans
    - C. MeanCluster
    - D. KCluster
    - 答案: A. KMeans
73. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立一個二維卷積層？
    - A. torch.nn.Conv2d
    - B. torch.nn.ConvLayer2d
    - C. torch.nn.Convolution2d
    - D. torch.nn.TwoDConvolution
    - 答案: A. torch.nn.Conv2d
74. 問題: 在機器學習中，用於減少資料維度的技術是什麼？
    - A. 特徵選擇
    - B. 主成分分析
    - C. 資料增強
    - D. 隨機森林
    - 答案: B. 主成分分析
75. 問題: Scikit-Learn中，用於進行支持向量機回歸的類別是什麼？
    - A. SVR
    - B. SVMRegressor
    - C. SupportVectorRegressor
    - D. VectorRegression
    - 答案: A. SVR
76. 問題: 在PyTorch中，用於建立二維捲積層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.Conv2d
    - B. torch.nn.Convolution2d
    - C. torch.nn.TwoDConv
    - D. torch.nn.LayerConv2d
    - 答案: A. torch.nn.Conv2d
77. 問題: Scikit-Learn中用於進行隨機森林分類的類別是哪一個？
    - A. RandomForestClassifier
    - B. ForestClassifier
    - C. RandomClassifier
    - D. TreeClassifier
    - 答案: A. RandomForestClassifier
78. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立一個循環神經網路（RNN）層？
    - A. torch.nn.RNN
    - B. torch.nn.RecurrentNet
    - C. torch.nn.CycleNet
    - D. torch.nn.LoopNet
    - 答案: A. torch.nn.RNN
79. 問題: 在機器學習中，用於自動選擇最佳模型參數的技術是什麼？
    - A. 資料標準化
    - B. 網格搜尋
    - C. 特徵選擇
    - D. 隨機搜尋
    - 答案: B. 網格搜尋
80. 問題: Scikit-Learn中，用於進行多類別分類的支持向量機（SVM）的類別是什麼？
    - A. MultiClassSVM
    - B. SVMClassifier
    - C. SupportVectorClassifier
    - D. LinearSVC
    - 答案: D. LinearSVC
81. 問題: 在PyTorch中，用於建立三維捲積層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.Conv3d
    - B. torch.nn.Convolution3d
    - C. torch.nn.ThreeDConv
    - D. torch.nn.LayerConv3d
    - 答案: A. torch.nn.Conv3d
82. 問題: Scikit-Learn中用於進行決策樹回歸的類別是哪一個？
    - A. DecisionTreeRegressor
    - B. TreeRegressor
    - C. RegressorTree
    - D. DecisionRegressor
    - 答案: A. DecisionTreeRegressor
83. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於將模型轉換為訓練模式？
    - A. model.train()
    - B. model.training()
    - C. model.to_train()
    - D. model.set_train()
    - 答案: A. model.train()
84. 問題: 在機器學習中，用於自動選擇特徵的技術是什麼？
    - A. 特徵增強
    - B. 主成分分析
    - C. 選擇自模型
    - D. 隨機搜尋
    - 答案: C. 選擇自模型
85. 問題: Scikit-Learn中，用於進行支持向量機分類的類別是什麼？
    - A. SVC
    - B. SupportVectorClassifier
    - C. SVMClassifier
    - D. ClassifierSVM
    - 答案: A. SVC
86. 問題: 在PyTorch中，用於建立一維捲積層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.Conv1d
    - B. torch.nn.ConvLayer1d
    - C. torch.nn.OneDConv
    - D. torch.nn.Convolution1d
    - 答案: A. torch.nn.Conv1d
87. 問題: Scikit-Learn中用於進行AdaBoost分類的類別是哪一個？
    - A. AdaBoostClassifier
    - B. BoostingClassifier
    - C. AdaClassifier
    - D. ClassifierAdaBoost
    - 答案: A. AdaBoostClassifier
88. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於計算均方誤差損失？
    - A. torch.nn.MSELoss
    - B. torch.loss.MSE
    - C. torch.nn.SquareError
    - D. torch.losses.MeanSquareError
    - 答案: A. torch.nn.MSELoss
89. 問題: 在機器學習中，用於對資料進行標準化處理的方法是什麼？
    - A. 資料降維
    - B. 特徵選擇
    - C. 資料標準化
    - D. 資料轉換
    - 答案: C. 資料標準化
90. 問題: Scikit-Learn中，用於進行高斯混合模型聚類的類別是什麼？
    - A. GaussianMixture
    - B. MixtureModel
    - C. GaussianCluster
    - D. ClusterMixture
    - 答案: A. GaussianMixture
91. 問題: 在PyTorch中，用於建立梯度下降優化器的類別是什麼？
    - A. torch.optim.SGD
    - B. torch.optim.GradientDescent
    - C. torch.nn.Optimizer
    - D. torch.train.Gradient
    - 答案: A. torch.optim.SGD
92. 問題: Scikit-Learn中用於進行羅吉斯迴歸的類別是哪一個？
    - A. LogisticRegression
    - B. LogitRegression
    - C. RogisticModel
    - D. RegressionLogit
    - 答案: A. LogisticRegression
93. 問題: 在PyTorch中，哪個函數用於建立資料加載器？
    - A. torch.utils.data.DataLoader
    - B. torch.data.Loader
    - C. torch.load.Data
    - D. torch.dataset.Loader
    - 答案: A. torch.utils.data.DataLoader
94. 問題: 在機器學習中，用於降低模型過擬合風險的技術是什麼？
    - A. 交叉驗證
    - B. 資料增強
    - C. 特徵選擇
    - D. 網格搜尋
    - 答案: A. 交叉驗證
95. 問題: Scikit-Learn中，用於進行k最近鄰（KNN）分類的類別是什麼？
    - A. KNeighborsClassifier
    - B. NearestNeighbors
    - C. KNNClassifier
    - D. NeighborsClassifier
    - 答案: A. KNeighborsClassifier
96. 問題: 在PyTorch中，用於建立二維平均池化層的類別是什麼？
    - A. torch.nn.AvgPool2d
    - B. torch.nn.MeanPooling2d
    - C. torch.nn.Pool2d
    - D. torch.nn.AveragePool2d
    - 答案: A. torch.nn.AvgPool2d
97. 問題: Scikit-Learn中用於進行主成分分析（PCA）降維的類別是哪一個？
    - A. PCA
    - B. PrincipalComponentAnalysis
    - C. PCAReducer
    - D. DecomposePCA
    - 答案: A. PCA
98. 問題: 在PyTorch中，哪個類別別用於建立全連接（Dense）網路層？
    - A. torch.nn.Dense
    - B. torch.nn.FullyConnected
    - C. torch.nn.Linear
    - D. torch.nn.Connect
    - 答案: C. torch.nn.Linear
99. 問題: 在機器學習中，用於解決過擬合問題的常見技術是什麼？
    - A. 特徵選擇
    - B. 資料標準化
    - C. 交叉驗證
    - D. 網格搜尋
    - 答案: C. 交叉驗證
100. 問題: Scikit-Learn中，用於進行k均值聚類分析的類別是什麼？
    - A. KMeans
    - B. ClusterMeans
    - C. KCluster
    - D. MeanCluster
    - 答案: A. KMeans
